太子道東塞乜

15分鐘都冇郁過

撞車

邊度

2018年1月16日 05:11:48 PM

特別交通消息 / Special Traffic News
因交通意外，太子道東往觀塘方向近景泰街的部份行車線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上址交通擠塞。

文理書院前少少

仆街，塞撚到紅隧口！